【奧脫福啲草好好食】馬體會 vs 利物浦 I

Slow

SLOW

文尼雪中送炭

屌 條撚樣又搶1001又唔開

Slo

slow條毛咩，冇人開

搶完唔開果位

迷軒又贏

📊Most @premierleague wins by a single goal this season

1⃣12 Liverpool
7⃣ 7 Everton
7⃣ 7 Newcastle
7⃣ 7 Sheffield Utd

為左追數搞到慢哂

唔撚開po就咪撚搶1001啦屌你老母on99

樓主好靚仔

支持您

slow

又唔係我1001

我仲好記得好多人上一場話文尼有價好放

得鳩斬一個套路
仲大風過平時係anfield咪仆左街

希望金絲雀護到級

又cs
Ali對手係咪有磁石

利迷愛隊：
1.利物浦
2.狼隊
3.諾域治
4般利茅夫

老母同張狗真係 沙拿狗又係廢到嘔

反軒無一個係無辜

係咁比人話我地驚失分驚到瘋狂開po燈

其實 諾仔 踢到咁
已經贏咗

唔係出真核交屁
真心和撚埋

高普快啲返去檢討

你當ab死架

搶完1001潛水

lm

LM 睇找數

係咪有人要食晒奧脫福啲草

人地話2個同時做左g/a先食

去人權組織告你

出30mins又搵到入球感覺都幾好

今場只係贏文尼

cantwell 夏天過黎ok?

成5分鐘先開到po

水貨換辛祖

水貨就放得啦
見曬底

文尼同平時唔同爆法 好似無之前跑得咁勁
係咪錯覺

可能性低到無咩可能

岩岩先傷好

想當年李城個季都係咁

屌佢老母啦，佢唔撚走數我都去食呀屌那星

屌 連續2個1001唔開post
死撚返出去啦

去到換人嗰刻先醒起原來老母有出

AB
軒隊

食哂 攞唔到草皮獎

今場MVP 唔係文尼就AB 冇佢兩個一早輸咗

鏝繼續失分既話
少過5場搞掂

上上個1001果個有開
但訪客黎

老母續約唔減薪都偷笑 自己識做啦屌

軒又助攻

邊度入紙申請迷軒？

Btw 水貨表現真係差

文尼完場做乜野 個樣西到 唔係痛呀

唔洗失分，會比人扣分佢哋

冇ab前面入幾多都死啦

確保來季歐聯了

水貨背住咁多人踢波都叫踢得差咩
最差我覺得係老母
軒都係 軒個角色一沉 成隊波run唔順

我係廢中就屌尻OX打左邊做乜唔落底

LM睇食草

點解now個av廣告咁撚柒

上半場ab球神救有cs cs榜排返第一名未

睇完場波得返11度

集風水同能力一身，痴能線

佢黎梗一定最少失1場
有機會輸1和1

keita D直線有冇10%成功率

同我講聲ok

基達起碼有啲機會同創造力
今日ox 同老母做過啲咩

真係有人睇正版av？

咁以後爆閘都係訪客啦

Strong link Timo

搵阿正去幫now度AV廣告仲好

垃圾軒返新特蘭啦屌！

keep住今場個form

信仰唔洗申請

大把 又清又快

見到班隊友踢到咁，唔西就假啦

我地需要po霸

基達真係完全唔值嗰價

郁啲就屌人老母 你中學畢業未

唔知係咪並列第一定點呢

其實win2場追得返上黎

想知仲有邊個反軒

完左

神龍就係講果啲全世界都諗住輸撚咗，但都畀佢救到
然後平時極少派膠

然後ali再on top加埋助攻能力

普比有失波
睇下錫菲聯點

Vvd今場其實都麻麻地

第日頭Po寫明
1001者唔開新po死全家

好似都三十

上場完咗

呢個好似係上一周
而家AB已經10場

公平

16.7 姐
都係好熱

所有失波都都係基達創造

15 POINTS

如果佢真係Norwich fans嘅話，又好難怪佢嘅
邊度搵個狗竇畀佢先得㗎

呢張未update
ali應該10場clean sheet

俾人拉低左都唔吹

石屎降溫要時間既

睇緊已經好凍…

讓人咁多場

第49場英超係作客mc

佢今日柒在無食飯落場
咩力水都無

執雞走去射彈地波

而家冇得迷軒，封左關

其實水貨啲波簡單啲已經好好 成日左Cup右cup又後踭做乜鳩

基達要拍華拿依類前鋒

基達向前傳10球有9球傳失
咁個個都有創造力啦

屌岩岩果場有個龍門球開球直接dup去唔知邊個隻腳度

獌狗全勝都少利兩分
冇得後上奪冠添

邊爐好似上返力
打得唔錯有tackle有分邊
解放我軒之後又輕鬆助攻

由高巴拿 占士 韋斯達維特 杜迪克 連拿 米仔 成堆唔係神經刀就係牛油手 利記終於有個神龍 感覺好正

上半場得AB正常
下半場有文有邊全隊差好遠

lomo主要係逗後同駁腳
變得唔搶眼

基達就算積極, 係差最後一腳

沙拿就十球有7球都斷波

基達唔係普通既廢

佢仲要真係好硬淨
五五波見佢冇乜輸過

連拿第一季同ali一樣咁神

俾錢足總 利扣分

屌老母同中學畢業有咩關係

btw,快啲去食草啦

今日揹唔住對面隻左閘
踢唔到佢既背龍足球
佢而家踢波踢到好似打籃球咁

臨尾仲以為AB會屙蛋

因為佢想自己射，想做英雄，結果cup左cup右見冇位射就想傳波，最後已經拖慢曬，比返控球權人

沙拿今場比人痴實到冇邊一腳波係拎得舒服

其實幾慘
要同對面一齊傾

無野比佢傍住就轉唔到身

懷疑係件璨美麗上咗身
ab同adrian都勁咗

已經唔係屌第一次架喇。又唔係F9 咁細膩，喺度9 傳重乜9

對唔住咁多位 我1000 以為佢會開post

你又嚟料

有時推大位
真係寧願佢bam 一腳算

cup完右腳佢都係交唔出
又要搵位cup反左腳

攬住aj個光頭個季？

文尼都兩盒 thx✌🏻🙏🏻

原來獌依家連利既一半分數都冇

屌諗諗下真係好似

我都覺 佢玩背身好似玩到有啲過曬火
下下都要背住踢 玩no look pass/係啲勁少既位傳搞到失撚曬啲波

重要cup cup 下推甩個波畀對面輕易清走

文尼：曼城罰兩季！喺兩季！

果季唔係第二季咩
佢第二季先派膠

比人釘死左都難搞

睇完呢場 發覺買華拿都冇乜用
要辛祖先扭到啲空位出嚟

場場都講呢句，悶唔悶
方圓十米冇人好唔好？

文尼：兩盒thx

比波個力水好似屙兀尿咁

鳩ban都好d
鳩cup仲要輸反擊

出面d燈post都唔係利迷開

練大隻左又冇左速度

寧願佢玩番入攝篤下射波好過
家下背完身, 咪又係回唔到波出黎

我痴自己啲鳩毛係面扮沙拿添啊

Low post

金c降班都好
平平地執個布拉迪亞返黎唔錯
仲有個Lewis

取得下季歐聯資格了

唔通場場都順風順水4-0人咩
老母keita ox 今日打得麻麻地但成對波明顯多左好多失誤啦

買cantwell頂lallana

今場沙拿真係比平時更唔掂
決定慢到，加上成班都散晒，完全冇配合可言

咪係囉，有邊個踢波隔離係無人？根本就係佢踢法係咁，又唔見文尼係咁？出黎三十分鐘已經兩三下一爆落底，威脅大幾多，見到水貨成日妹下妹下睇見就火

今場排陣同上下半場好有強隊禁掣即刻做到野feel
希望高普唔好諗住咁樣玩落去,唔係成日work

場場都係鳩陣換正常陣架啦

應射就亂鳩咁交
應交就唔知交左去邊

Lewis都幾似樣 千零二千萬幾抵玩
反而buendia今日無乜表現機會

半場鳩陣.gif

其實金絲雀成隊打得唔錯

扮戰術大師.gif

我諗張子都好灰成日擺佢去左翼俾人百屌

基達麻麻地
有價好賣

傳波差
身位差
反應慢
防守意識又低

出拉子好過

你不嬲沙拿hater
上幾場咁撚勁潛左去邊

咁撚樣呃鳩人以為真係戰術大師
份cv又靚d

都話左岩岩傷好柒都係正常

其實冇放佢做閘替補算係咁
但佢落到場都成日企咗中場位

屌 佢又真係神經刀 唔關位事

啦子季尾都走人 出米拿好過

係都買Cantwell

米拿踢到拎生果金

咁問心
佢打中場根本冇得踢

係,佢打中場都未必見到有咩好表現
唔好諗住佢會似軒咁成場都咁有紀律

米拿破唔到密集
打防守就好

Cantwell幾撚型

好似古仔

好有紀律咁橫傳駁腳

基達買返黎
係為左留住文尼
幫文尼買fd 子

踢法似啦子

講真 軒真係利現時中場最勁個個 不服來辯

左路文尼啫喱真係唔可以二缺一 啫喱無咗文尼係到 賓州都軟埋 一見文尼係到 即刻成條左路老漢推車

自從羅馬個次受傷佢就不復當年勇

屌，認錯

咁買番黎先
再搵個戇鳩億5收左佢

吉祥物

似摩迪

咁佢本身唔係打開紀律波
佢係不斷前插既中場黎

一出文尼,robbo都唔撚同晒
同時一比軒踢返box to box,阿樂都唔撚同晒
而家勝利十一人最危得返老母個位

呢幾日湊仔都湊到好攰

唔出文尼但出張伯倫當然死得

佢自己鐘意霸住個k角位

個髮型有啲似費托

本身張冇同robbo夾過
正常係廢架

唔係老母 上年冇歐聯冠軍
今年冇超級盃

自從fabino 傷後係

張仔死左入中間
Jelly一個踢哂緊係差

ox踢翼拍得住高美斯踢閘

駁唔到

閃光型球員
但係打中場中佢企位會正常d
而且多d機會俾佢硬推同遠射
佢唔係翼位踢法唔識扭，走位意識都唔岩

張子就係唔想打翼先去利
利可以比佢打中場中

Taa呢場咁差都king of the match

我有一刻會諗不如出力子翼好過

係個龍神救無運遮

我覺得係軒

有次訪問 張仔話最想學謝隊啲四十多碼 所以佢係咪都鍾意返禁區頂起腳

屌你點可能唔係ab/mane

搵力子打龍都可能cs啦

老母其實好重要
識踢波就知
3中場
兩個上左去
老母自動落6號位
老母個走位其實好撚勁

成場得一次傳中俾費奴果球叫靚 其餘都鳩撚到

係 文尼拎波係會拉邊 張仔係都要推入中間推死曬個波 反而文尼係邊路可以同rob做配合 又可以用速度落底線爆贏對面

力子翼好過張子翼
張子中場好過基達中場
不過最好梗係埃及文明邊軒老

對面唔通無痴實費奴文尼咩
咪一樣有突破 傳波到腳 仲入到波
沙拿有數唔盡既推甩腳交失波 同攤凍哂攻勢
廢就係廢 要認

關咩事問題係佢今場廢你都唔肯認，仲幫佢搵藉口同埋我幾時潛過

張子中場偏右可以遠射、入禁區、右閘協防

駁唔到
咁多個都廢（除咗ab文尼）
而沙拿今場係廢呢方面比隊友更突出

所以唔好放張子打翼啦

今場沙拿係差
但係佢既籃球踢法其實有時都幾有用，引開兩個後衛俾TAA助攻
不過唔可以左路出張子，唔係就左右都冇突破

你會係公海係到單單打打姐之前
關於沙拿牽引力果個位
冇人理你仲要係出面寸依到 結果冇人理你
男人老狗怨婦到咁

諗起晏晝韓妹子係曼城比人BAM果個POST話迪布尼D星味唔夠沙拿咁家傳戶曉

個咩子華神唔buy牽引力依一個point架

佢籃球踢法分得返個波出黎咪有用
我俾你低位勁過奧拉祖雲都冇用
分唔返出黎一樣係廢

事實

佢成日左cup右Cup個度改唔到真係難搞，肯第一時間傳波嘅沙拿其實好勁

其實文尼球入波靈感係咪抄明奴上半場個腳
入得好撚靚.痴鬼線,

係廢黎講又真係事實既

又cap狗竇圖出公海搵人圍爐

好彩你記得

廢事同你講
沙拿今場差你都唔認仲有咩討論空間
我唔係日日會on連登 好似你咁得閒咩
同埋我冇單單打打，我串嘅喺明叔N賓，你啲fd?

25分傾先
Farmer league

沙拿係廢咗
上兩季基本上5-6個mark佢佢都去到 係可以做到牽制對手之餘仲有個人能力突破 但依家佢真係好少咁既機會製造到出黎 交失波既次數仲要多咗

但防中既軒仲廢 上半場踢到成pat屎咁
前兩場啲跑動今場佢冇曬 大佬你抖咗成兩個星期仲跑得少過快車期？

估唔到我連登第一次畀人cap圖出公海bin
係畀自己利post手足cap

出名記性好

我喺唔buy佢獨食同成日甩波，你唔好屈我

Er 你當佢手足咋

一時時啦
佢獨得黎順打低位再fade-away都會入波
佢興起肯傳波個時又拉到空位俾隊友
不過隊波夠贏既時侯，佢冇態都會獨食獨到入為止個下煩

足波點fade away shot

幾時有夢幻舞步睇

全個利po得你反軒 真係辛苦

文尼識
成撚日都拗腰抽射

請珍惜反軒
就快絕種

贏波格劍

基本

傳統嚟

老母隱形，軒要打埋佢嗰份啫

不嬲，唔係點叫利post

軒真係吹大左
好多球都係-6
上場交比沙拿果球咁岩個後衛柒姐

上半場高普尻陣真係唔怪得我軒
之前打6號位都掃哂
今場開波自斷雙翼俾人打到爆哂，而且基達防守真係幫唔到手，好難要求軒老兩個人去掃條中場線

邊爐入場，軒神打8號位都多左好多tackle同interception，跑動都生左好多

格劍，搞基，老嘢AV

邊有唔認佢今場差
應該話幾時有話佢踢得好
只係考慮埋依場波其實一啲都唔易踢
由其對面守到咁深 對佢依類需要多空間發揮嘅球員來講好蝕抵
我唔會就咁一句撻埋黎話費事同你講咁肉酸

係引到人呀，但唔可以場場都用呢個原因去美化左佢踢得差

事實係佢hold住個波，左扭右扭又過唔到人，拖到最尾又會交失，睇文尼啲波係一就一、二就二，好清脆利落，唔會好似水貨咁迂回，如果佢踢返以前單對單過人入禁區舞龍咁舞入波，佢就算唔交波都無所謂，事實係佢而家無曬呢家波，下下都真係打籃波咁背住個龍唔知佢想點

9up下姐
佢成日背龍拖左腳出大位左腳射遠柱
感覺同lowpost轉身fade-away一樣樣
所以我先話佢似打籃球

今場軒打6號係成日去幫TAA補位既
呢點係冇可否認

打籃球踢法應該係局限喺拆大巴
高普要咁入禁區唔好拉邊 佢唔背籃應該仲會on99係中間唔知有咩可以做

其實今場踢到咁都執到3分，真係算好彩
快啲贏多5場收工

我想問鏝今季重有冇得繼續踢歐聯?
定下年先開始停

連贏多3場會破到曼城個連勝紀錄

下年先停

真係開始希望破阿嘅不敗紀錄
make us 尖

下年掛
但係計埋上訴
最快後年

H vs West ham
A vs Watford
H vs Bournemouth

咁玩法，哥迪奧拿真係敗走都似
有啲四方西鏝迷早前先出post踩哥狗吹大咗

哥狗冇左美斯唔識打歐聯

引完人 10次有9次係失返個控球權俾人
一係玩後腳以為自己好高章 一係就掛往得個身位 俾對面幾個圍完搶埋
已經唔期望佢可以轉到身
分返過波出黎都唔得
都係個句 唔係有牽引力就大哂

大家都喺唔鍾意佢cup左cup右
同埋你咪講出咗個問題囉
佢需要空間發揮
問題係依家十隊波有九隊對利都係死守
咁咪對死守隊就唔出沙拿？
沙拿冇空間就會打得差嘅咪啫喺要賣走佢？
個問題好清晰係度討論緊
你係要同我格劍咁仲點解要同你講
我哋講緊佢cup左cup右嘅問題
想睇下沙拿應該點改善
你又唔係唔認同 都唔知你做咩
你想格劍就出公海啦你係特別想同我格嘅就出公海
我都想同個話沙拿有星味過kdb 嘅人格下

其實TAA下下要人幫都唔係辦法
攻強但守弱 依家就話有vvd 照住 有中場幫佢補位 如果遲啲冇咗可能佢只係第二個屌摩

有牽引力冇擺脫力
比波你咪會失球權囉

你要明白體系上係咁踢
你要廢中改體系最快要summer先得
不如咁諗
唔用TAA既話有咩choice
有得必有失

咁就算冇波係腳下都會拉到人mark佢嘅 變相比咗空間其他隊友 係有波係腳冇擺脫力個度難搞

其實個體系係廢中一手一腳執出黎
今季25勝1和你地仲想點改....
要執都係執班後備而唔係個winning11啦
TAA一季10+ assist又話要換
Salah一季20+ G+A又話要換

點解唔搵南野

沙拿佢最殺食嘅就係現位同無球走動去製造進攻機會

但唔知做乜，近來係咁要上腳妹下妹下
就好似你明明係curry,但就死玩渣巴天勾，根本錯撚晒

A vs Everton
H vs Crystal Palace
加埋呢兩場就冠軍

其實係擔心如果有一日 冇咗個左中場幫佢補 佢仲可以頂到幾耐條右路唔爆

如果salah個腦開竅肯low post 打配合

又要靠文尼靈感男神，創造高普時刻

其實有時佢一早入左波就會好肯傳
通常個場就好撚勁踢到美斯咁
心態問題大於技術問題

你自己都會cap圖係出面講架啦
沙拿星味點會差過kdb好多
Ig follower多過kdb 阿古路加埋

佢成日想好似第一季咁cup大位射，但係依家全世界都知沙拿得左腳，佢一定會推去左腳射，所以佢cup左cup右已經冇用，人哋唔會比佢fake到，一定守佢左腳，結果就拖到慢曬

之後全部和，就可以叫不敗奪冠

體系一成不變唔係一件好事
好既教練其實應該有多啲變化

佢依加有新招 後腳一cup加轉身 係差最尾個下抽射

咁一係練右腳，一係多啲駁腳
唔係冇得搞

佢防守技術其實有進步既
只不過戰術上佢既位置推到勁前先不斷要人補姐
如果第時人腳唔同自然個體系都要轉架啦

夠用到今季季尾就ok
其他之後再算

所以咪話最快都要summer

Ig followers
你唔值得我咁做Sor
格贏你冇意思
你都係話沙拿最勁最好
其實我頭幾行嘢你都駁唔到
結論係你盲撐沙拿囉

其實想有多啲第一季古狗吊高俾文尼沙拿既創造機會 依家沙拿明奴啲短傳連結路線好似俾人睇穿曬咁

個簡維今日捉到曬沙拿啲路

唔明唔轉有咩問題
巴塞玩同一個系統都玩左咁多年
到最近青黃不接先跌watt

而家其實我地套form都幾屈
係F9個位冇可取替，到佢老左唔知點replace佢

痴線係你自己咁on9咁有heart打一大抽野
結果都係冇人回

佢成日想自己射個度難搞，佢做唔到文尼明奴個種會傳又會射，佢要入波之後先會多傳波多駁腳

先唔講人地有成個青訓系統support
加埋個時人地成個團隊都係師承同一個理念
你望下哥狗前幾季都無敵架
點解而家會輸咁多？
英超競爭力大過西甲幾多呀
連廢中都由迫搶轉左做兩閘啦
我地可以再做微調改善一下
咁人地對我地個時咪難左應付囉

好多利迷都想要10號仔打直線跑身後
但係唔fit而家個form嘛
而家我地打緊控球加高壓，對面隊隊都縮到9-0-1咁
而家用兩閘主攻踢法暫時都好順wor
就算要10號仔都係plan B (所以我一路都贊成回購古仔打後備)

唔轉唔係問題
但如果戰術單一遲早會被人針對性破對付
你呢季踢得咁順，贏咁多
其餘19隊一定日日煲我地啲比賽片嚟研究

我地要嘅係加更多變化落去現行嘅體系
豐富佢

冇人回你都講得出你自認係狗？
On9仔真係好難溝通
我唔會再回你
因為你係九唔搭八
我哋一開始講緊沙拿今場表現差，你話人盲反，結果原來自己都同意沙拿打得差
仲有我有盲反沙拿你可以話我盲迷軒，但係唔好話我係盲反沙，我有讚過沙拿好多次，沙拿肯傳波係好勁，佢喺牽引力係有，不過牽咗人過嚟擺脫唔到有咩用？你講我盲反沙拿嘅應該今日大部分人都係盲反，仲有我比賽個陣冇插過沙拿一句你自己睇下每個比賽po有幾多人屌沙拿先
最後一提，你條盲迷沙講咩都都唔會再回你利po格劍搞到烏煙瘴氣，沙拿ig followers 多過咸美頓感咪沙拿有星味過咸美頓？

冇盲反沙拿*

五點格劍真係得利Po廢青集中地做到

贏波都有得格

用ig followers數字黎比咁冇女有14億人撐佢直頭世界第一添

利post 日常
格劍，叫春，扮小妹，gay 圖，阿伯av

星味同外型外貌有莫大關係
只係大家對睇到既野感受唔同、好似係
少啲格劍多啲j球員吧，咁既利記無乜幾可

由2016到2020都仲諗緊係降班隊買人

利po傳統

那有錢買人

唔怪得FSG 唔想出錢
連利迷自己都仲係掛住係降班隊執人

曼城冇得打歐聯，可以買返Sterling

又有假利入黎

買黎輪換ok la

所以最好就賣撚左沙拿
到時睇文尼係前面一個表演呢到班利迷就無聲出

瞓醒又格劍

今年夏天應該清一清d唔夠班既

張子
沙短
啦子
老母
懦夫

換返d後生 潛力 星返來

Sancho要買返來俾壓力沙拿

買魯爾占美利斯

買左閘

買返d好既攻中

其實隊波每次抖完返黎都係7
真係唔抖得
無所謂啦 3分 clean sheet仲想點

未見過咁有運既利物浦

冇得唔抖 谷到傷哂咪仲衰

屌講真 你比文尼抖咪出力子打翼 唔係未試過 好過限仔啦下話

不切實際到

諾域治d組織勁撚過死曼狗

買隻真左翼啦 全撚部客串既

雞同雞蛋 係有咁嘅班主先會令球迷咁樣諗

咁降班隊都好多好嘢 啱高普玩聽話調教mode 你大把錢執幾個球霸廢中反而未必玩得掂

深夜格劍

唔算有運 啦

啲格劍撚就正啦
已經三個禮拜無劍格 幾有火

利申 通常都skip晒唔睇

尋晚大風到Hihi 好彩贏到

張仔打翼成名 但依家打翼好廢

煲咗大半季破到未

琴晚睇咗半場就訓左
2邊都無進攻
張仔打左邊廢撚到呢
雞達d傳波又係食左屎咁

雞達真係垃撚圾 佢將個波向前傳既傳球成功率唔知有冇5%

原來已經領先到25分

數字上獌已經無機會追到，獌全勝都係得74分，今年係唔係歷史上利獌最大分差，車尾燈都望唔到

好心唔好再出佢打左邊啦，有力子又唔用，再唔係啦啦啦都好過張，張打左邊真係完全錯配，咁多場都無成功過；基達啲中路入楔其實幾好，但叫佢係中場控住波做分波就唔掂，啲比波無力拖到慢曬

啱用就得啦
我地隊長咪一樣出自新特蘭
仲有老母

求下高普夏天買正宗翼替補 唔想再見到100分or力子打翼

又格

TAA咁細個就有種輕挑 球霸既味道

無論咩陣容 都格硬比個位張左翼踢
為左d咩？得鳩跑同遠射

贏波唔格唔通輸波先格

盲撐

隊長又助攻

成隊得佢踢翼出身又明高普體系

我都係，睇到交屁入波前悶到瞓咗，醒嗰陣時已經1-0

minamino去左邊?
後備都冇既

我地d邊線球員成日走番入中間 短 張都係咁

贏波都屌

一休息就出事成隊都香港人黎，愛番工

尋晚等等下頂唔順做左假利

點解可以咁型

英超球證黑啲定入樽賽球證黑啲

gini長期隱形，又唔傾續約，想點？

講番尋晚場波
雙閘傳中below average
中場上半場都打得極差
Front three得明奴有態
次次放完假都踢得咁閪
好彩今場打榜尾對面把握力差到仆街
同ab神救
如果唔係一早豬波啦

揀波踢
同埋傾緊

求買辛祖

軒達臣在利物浦的際遇，或較目前陣中任何一位隊友都曲折。曾效力紅軍的翼鋒達寧（Stewart Downing）早前談及生涯中對他影響最大的領隊之時，曾提及利物浦前領隊羅渣士，指羅帥入主後第2季，甫開季就質疑幾位球員的決心，達寧說：「曾經有一段時間，羅渣士質疑我、佐敦軒達臣和荷西安歷基是否無心付出，這很奇怪，因為在他那樣說的兩天前，我才到過他的辦公室，他卻沒有提起過這份質疑……總括而言，我更喜歡為杜格利殊踢波」

曼聯今季最大成就係和咗我地
應該夠J 20年
「想當年利物浦唯一和咗嗰場就係對我地曼聯」

都試左年幾。
真要係承認雞達真係水貨。
成場波俾波無力唔準。
仲要成日企定定等波到。。

其實雙閘傳中都有靚波
只係利啲前場把握力差
基達同明奴近門叉燒都唔入
好彩我軒出唔少軒式手術刀同真核有把握力先贏

打左26場就j全季不敗會唔會早左啲

軒尋晚老實講
得幾腳傳送
其他都係補位
你話佢出唔少手術刀真係唔認同

黑哨....

獌70年代降班嗰次計嗰計

基達老母打到咁，都仲有人係屌軒

睇你點定義唔少囉
係咪每腳拎波傳出去都係手術刀你先滿意
有球後場一腳穿哂送到去taa禁區邊又係好勁
傳左好幾球靚波你用得幾腳傳送黎形容我都冇野好討論落去

軒今年mvp大熱
都要俾人屌

原罪

打包Jamaal Lewis thanks

原來mvp大熱唔比屌咁惡

好

想知你點解釋cap利po自己友啲對話出公海同人圍爐

太廢無位擺

無話唔比屌，不過要屌點都唔輪到佢姐
不過是但啦都習慣了。。。

韓妹 子華神
兩大煩膠
一個盲撐沙拿 一個成日撩人隻揪仲會cap自己友狗竇對話出公海

我又唔係純屌
我純粹講佢上半場踢得冇咁好啫
成日下半場踢得好就成地精
咁既態我講兩句又要比你地屌
得架啦迷軒黨最惡討論下都唔得
繼續咁樣啦我冇所謂

完全冇討論空間
一句軒mvp大熱壓落黎
咁即係唔使討論啦
咁利冠軍大熱係咪又唔使討論呀

利迷一向好善於內戰
難得有場踢得差仲唔格劍
等左幾個月先格得一次

有格劍 = 然波
真開心

想睇降班 破產

句mvp又唔係我講, 起哂貢做乜姐
This is anfield

Jordan Henderson – 7

The skipper has been superb of late, but this was a less authoritative showing overall.

Henderson started the game looking leggy in the middle of the park, twice being caught out of position, but he grew into proceedings.

His passing was crisp and incise, and rather than simply sit in the No.6 role, he also used his dynamism to get forward on occasions.

Provided the assist for Mane – his fifth of the campaign.

Naby Keita – 6

Keita was Liverpool’s only change on the day, with the Guinean replacing Fabinho in Jurgen Klopp‘s starting lineup.

It was a mixed bag from him, with one lovely first-half dribble catching the eye, as well as some effective off-the-ball work.

He was indecisive several times on the ball, though, and missed a sitter when he looked certain to score. Still need a little bit more from him.

Gini Wijnaldum – 6

Wijnaldum is one of Klopp’s most trusted lieutenants, so it was no surprise to see him make his 33rd appearance of the season.

He was a fairly muted figure in Liverpool’s midfield, however, helping the Reds dictate the game but not always proving purposeful enough on the ball.

Substituted in the second half, presumably in preparation for Tuesday’s trip to Atletico Madrid.

Mohamed Salah – 6

Salah found top gear before the winter break, scoring four goals in as many league games, but he struggled against the Canaries.

Always a willing runner with pace to frighten the hosts’ defence, too often his final ball missed the target or his decision-making let him down.

His constant threat should never be underappreciated, but we should also be allowed to acknowledge his all-round game being below-par, which it was.

Alex Oxlade-Chamberlain – 6

NORWICH, ENGLAND - Saturday, February 15, 2020: Liverpool's Alex Oxlade-Chamberlain during the FA Premier League match between Norwich City FC and Liverpool FC at Carrow Road. (Pic by David Rawcliffe/Propaganda)

Oxlade-Chamberlain was deployed on the left-hand side of attack, retaining his place despite Sadio Mane‘s comeback from injury.

He worked hard throughout, harassing Max Aarons numerous times, but his influence was ultimately lacking in a role he can struggle in.

Replaced by Mane after the interval and Liverpool lacked far more dangerous thereafter.

Anfield Index
Hendo – 7

Played 3 or 4 sensational passes from deep that created real chances, with one of them assisting Sadio Mane for his goal.

Gini – 5 (Off at 60 mins)

Apparently played.

Naby – 6 (Off at 84 mins)

A bit of a mixed performance for Naby Keita. He was wasteful in the final third on a few occasions but was willing to take risks and be positive throughout the game. It was a match that needed someone to take the ball and attempt to make something happen and he did just that.

Ox – 5 (Off at 60 mins)

Had to play out on the wing again and no one wants to see that.

Firmino – 7

It was one of those games where Bobby decided his touch was going to be immaculate. Should have scored, though.

Salah – 7

Was dangerous throughout, as usual. In difficult conditions against a very defensive team he still managed to cause problems for Norwich.

Liverpool Echo
Jordan Henderson 8

Back in the defensive midfield role, most of his work before the break was in attempting to get the attack going. Was freed by Fabinho’s introduction and played a fine pass for Mane’s opener. Another inspirational performance.

Gini Wijnaldum 6

Disappeared for a spell in the first half but his tenacity and physicality came more to the fore ahead of the interval. Subbed.

Naby Keita 6

Started brightly and later made one fine burst into the area, but didn’t see enough of the ball first half. One shot turned over after break and should have done better when denied by Krul from close range. Subbed.

Mohamed Salah 7

Asked to chase a lot of searching passes before half-time and not able to break completely free of close Norwich attention. Started to find space later, and saw one effort saved. A pest.

Alex Oxlade-Chamberlain 6

Flitted around the game before the break and worked hard without seriously threatening a cutting edge. Subbed.

評價最差嘅skysport軒都有6分

好老實講你話上半場軒無咩killing pass
打6號位佢一向唔會做宜啲, 防守嘅功夫做足哂
下半場邊爐岀嚟, 軒式手術刀前插overlap乜都有喇
即係唔係話唔屌得, 不過屌得同抵屌係兩回事囉
抵屌真係有排都未輪到佢

NOW個講波佬邊撚個黎
又話利球入波有問題，又話文尼推人
大佬VAR都睇埋啦，球證唔清楚過你?

今年有明確界定隻手咩係natural position
Now班有修仔嗰場仲話個後衛隻手無拍落身應該吹handball
球例都未熟你仲期望啲乜

輸波格得仲勁

我冇話踢得好差
昨晚黎講係中場最好
但都有改善空間
你地起手式就屌我話軒踢得最好
就唔使比人攞出黎講
唔覺自己有問題？
佢上半場可能擺位問題
傳送冇咁sharp
亦可能有基達對比
所以先顯得佢好
我唔評論啦
但我唔明點解有人會話佢全場都出手術刀
呢句false statement我攞出黎講下啫
就比人’軒mvp大熱 仲屌‘同’慣左啦‘
成個態度就係想扼殺討論

我都冇屌到佢咁甘啦
你睇我上面都有讚佢架

其實本身對軒唔反感 但有班人係都要吹捧到話佢係mvp 又吹到佢俾前隊長更好
但係佢上半場踢防中既表現平平庸庸 比起今季表現一直係高水平既vvd同 ab1 佢真係未夠班拎

你起哂貢咁, 又何嘗唔係扼殺討論空間呢
你自己睇返n 我由頭到尾都講緊打得差嘅大有人在
但嗰幾位屌得最甘嘅都係軒
我由頭到尾都無講錯喎

喂，屌你地班利撚
你地有無人識呢排好撚串個Kyle Chan？
有就pm我

都差唔多成季，now d講波佬都未熟球例
btw有時係到諗，德甲西甲同英超唔同計法，做講波佬都幾煩

計落now講波佬都幾多獌狗

我真係覺得ab先係今季最好
真係睇得個價值
當然軒都係踢得好啦
但佢有時候上半場好似未訓醒咁
剩係下半場sharp

呀，打漏左，係好撚串又好小氣個Kyle Chan

係喇係喇
得罪講句, 做隊長嚟講佢做得比球霸岀色真係無乜討論空間
球霸身為隊長場內場外衰幾多次都唔洗再講

發現利係唔抖得
之前去完特訓或者今次咁都踢得柒到

邊個起貢先你睇番上面
我啱啱都有同uzi講過幾句
又冇真係起哂貢

我唔識

找返條打冷數先啦t仔

贏波都格劍
利迷戰力高左咁多

佢場內都為利搏盡
你話佢有紀律問題我覺得呢個係以前英式足球文化既影響
佢出道個期個個都茅

沙拿算係咁啦
之前都好多次少左一邊就即刻啞火
雖然沙拿場上表現感覺係水貨d 但咁多人睇實佢仲想點 又唔係c朗美斯個種沒解嘅癲佬場均一粒以上

嗯。。。。。你囉

下

谷咗兩個禮拜

痾撚左去唔知邊度啦屌你

大家都係討論下
自己友唔洗起貢
同埋我冇話佢全場出手術刀

【癲狗專訪】簡浩明： 鄧炳強當日同毛漢親口承認香港警隊係全亞洲最差警隊

如果你記得0809一月因咩事崩盤, 你就知唔止場內紀律問題咁簡單

咁所以我都冇格落去

我識 點pm你？

呢場都ok唔係掛
下下對面死守都話無空間爆唔到

迷軒都有啲盲迷 原諒佢地啦
利申有份吹奏 但無拎軒同謝仔比
Vvd ab一路都咁穩定咁好波就唔駛講 可能真係踢後防無咁多曝光 vvd ab比軒更值拎mvp就係既 但係咪軒未夠班呢 我又唔同意

賤骨頭
一週雙賽先有態

只要餘下5場....

呢啲係球迷group成日聲大大果啲應該都無乜朋友架啦
有朋友直接同朋友傾波啦

老實講
成季都係咁
太多人招呼佢
變左發揮受限
但成隊依賴左佢
所以好難有解決
要搵多個突破點

係唔可以唔踢波
之前長假去集訓 無長抖返到黎都閪

咁都要問清楚先既，睇佢個look都係阿叔扮後生既柒頭黎

寓賽於操br嘅絕招

你望下騷蘭姬個句
軒mvp大熱 仲屌
簡直唔想比人討論咁

咩事？

大賽球員黎 對佢真係又愛又恨

唔好cap自己友出公海搵啲反利圍爐就得

上年放個假去杜拜反而病幾件

我地利迷全部都係00後勝利球迷黎
唔識啲老坑啦

真心有冇人知點解次次長抖完返黎第一場都係踢到咁閪

好似vvd都病鳩埋

咁多年都係咁
冇人知

都唔只兩個星期

格咁耐 服咗你地

佢練多招 唔好成日cup比左腳推射大位肯定勁好多

仲有上一個post
上一個post係佢話咩屯馬線射精男破壞利迷「型男」既形象
然後好多人屌佢個post柒過射精男 佢就係度同人嘈
其中一條友嘈到話要同佢出黎隻揪

比著以前肯定失分收場
踢出黎成個氛圍都係咁撚樣

心態問題
覺得夠用就算
本身佢係比人流放過先有咁勁

但翼鋒就係要自己製造空位
點解左邊可以傳到波出嚟 但右邊唔得
雖然羅拔臣上嚟助攻落底多
但都冇理由 水貨連回個波比返隊友都做唔到掛
事實就係水貨太高估自己腳法同射術
變左簡單嘅唔做 下下諗住背住人轉身cup大位
其實有時背住回後再走位傳中又得唔得呢

因為高普利物浦係踢度氣同Teamwork

年年都放假失分架啦
但明奴放完假例必有態
記得16-17咩住個肚腩都勁瀟灑

仲格緊
返工先898

有第一季沙拿神一般表現在前 大家對佢自然要求高啲 踢得稍為唔好都一定做硬格劍靶

大隻咗嘅沙拿真係少咗初初嚟嘅靈巧 要練下其他嘢先得 （可惜佢依家招藍球背身打法仲係未得住）

渣ga

問題係太多人夾佢
佢有冇美斯咁靈活
甩得一兩個就比第三個整走粒波
一係就冇哂氣鳩傳/鳩射

但我當年講寓賽於操無人buy

成隊唯一一個要放假既得明奴
其他都不了

不過明奴少左好多過人
記得佢第一季對維拉利爾個rainbow過人

前兩場翼位入兩球，高普就以為自己戰術大師扑中咗ox翼

真 ab輸親啲波都係抵輸冇得救 原本以為佢傷完都要啲時間攞番上年個態 但一復出幾乎場場穩定發揮仲偶有神救 自從上年李城嗰次就冇派過膠咁濟 有神龍真係好能爽

咁又唔係
佢打比個場攞紅真係好on9
但之後個態都好穩定

傷左8場依家金手套緊好癲

Max aarons勁好多

但佢個位有neco係度

個人認為
而家利物浦前面最大嘅絆腳石，就係而家個領隊
如果認真睇開最近利物浦過去兩年甚至更多比賽嘅人
已經唔係一兩次，而係無數咁多次類似事件
今季開季至十一月尾，球隊雖然一路勝利而歸
但係表現乏善足陳，進攻攻勢疲弱，入肉埋／射門少，入球少
防守漏洞／空位多，失球相對較多，clean sheet 少
因為個陣法極度拙劣，兵源集中前場前端
所有人拉開相對企定定，企死位，繼而難走生位
所以只可以沿地低效率傳球，難以制造良好攻勢
亦因如此，後方兵力薄弱，一被快速反擊，就空位處處，危機四伏
直至十二月初，去到之前一場波
球隊唔知點解，陣法轉變為三線相對緊密且同步進退
球員企位走位彈性度大，自由度大
奇蹟地喺呢個超級地獄賽程聯賽上全勝
匪夷所思嘅係，整體上，係攻勢旺盛，得球多
防守如鐵桶般穩固，失球少，clean sheet 多
唔只成績好，更重要係表現極好
試問一個正常領隊（人），又點會喺咁明顯嘅表現比較分野之下
仲會喺噚晚場波回歸季初嗰種拙劣打法
呢個世界，好多嘢係毋需斷到正嘅証據
日子耐咗，邊個係人，邊個係鬼
只要肯用個腦稍為思考吓
就會一目了然
而且睇一個人是正是邪
睇佢講嘢時嘅眼神，同身體是否閃閃縮縮
就可知大概

又有潮文

唔睇名都知邊個

死傻仔

高普都屌埋點夠佢玩啊 無高普利仲係垃圾咋

睇頭幾個字
我覺得/個人認為

我直頭係睇個comment 大概有幾長

通常多過6 行都知係邊個

咪覆隻藍絲狗啦

係喎 唔記得咗佢攞過紅

我屌你老味可樂狗

無人覆佢

block算啦唔知以為護緊級，獲獲都係打篇野出黎，回完佢，佢又唔回番我地
劍都無得格，淨係識自我感覺良好

可樂狗係kol100之一？

我覺得
今晚氣溫有機會落到11度

個人認為
聽朝會落到10度

From台長@@

R水吹既賤種

4點幾訓左 睇黎miss左好多野

下款

其實佢無R水吹
佢打一堆廢話出黎
啲人回佢佢都唔會同人傾

我覺得
佢嘅綜合傳球（短傳，中距離，長傳，地波，高波）能力／質素
包括埋傳球選擇／判斷，落點，角度，弧度，力水，球速
同埋有利目標搜尋／運算速度之快／準
唔單止喺英超
喺現役全球球壇當中
我相信佢至少身處於頭三甲之內
好多球員自以為大家傳球落點都係差唔多，都係爭一米半米差距
但係
只要細心觀察
恰到好處，唔多，亦唔少，就係攞到同攞唔到嘅分野
而且攞得舒唔舒服，可唔可以第一時間射門／控制之下進攻
當中係牽涉傳球球速，角度，力水
高波仲包括埋落點，弧度，球速變化
幾時地波，幾時高波
呢啲都係電光火石之下，就要作出判斷
而軒達臣喺呢方面判斷之快，判斷之準
係我見過最快最好嗰個咁滯
睇吓尋日利物浦中後場打到咁甩皮甩骨
基本上係靠佢一個令到隊波仲有返啲隊形，冇咁散亂
同有返啲有質素供應俾前面隊友

台ching好波@@

老闆係FSG就梗係諗係降班隊買人，你估夏天真係會買包皮同辛祖咩

仲討論可樂狗

信封

其實神軒琴日真係唔差
但就算佢助攻果球都唔係俾得靚啦
真係靠文尼個人技術

覺唔覺高普成日play down球員

晴晴琴日ali勁琴癲 個賽後訪問問佢 佢都要講返句

But we pay him for that

降班隊執返嚟嗰幾件都平靚正
差極都係沙短咁唔啱體系同成日傷 好難唔諗

原來west ham下禮拜對我地之前係改期對曼城 英超賽會好波

Agger 呢球真係刷助

不過算啦 唔通你期待軒會踢到KDB咁咩

我覺得
Coke Ching啲comment 真係巨細無遺
超級有說服力，可惜小絲道行未夠，
未能徹底了解coke ching 跳脫嘅思路，
對此深感抱歉
如有不足之處
還望coke ching 手下留情
放本絲一馬

唔特別反佢
但成日吹到手術刀
不過佢今年有d傳波真係幾驚喜

只要鏝再輸一場 利狗又唔7既話就可以愛狗主場捧杯
諗起都爽

我都係咁諗
不過昨晚中場黎講佢係踢得好

傳得準左好多
但係唔係一腳比通哂個d

🧤Most @premierleague clean sheets this season

1⃣0⃣ Alisson
9⃣ Dean Henderson
9⃣ Nick Pope
9⃣ Kasper Schmeichel

🧱Alisson has missed 8⃣ PL games this season due to injury & suspension

如果有得攞返13-14個英超都唔知攞唔攞好

邊爐都勁呀
之前俾人屌到開花

我得咁樣拎好冇意思

一腳比通哂係有態既基達做既野

今場黎講冇咩亮點
主要我覺得都係比佢pick up番個態

邊爐同馬貼有時都俾得好通
特別bino成日吊個柔波入去俾mane好撚屈

應該唔會連幾年前既都有追溯力掛

咩呀 唔係軒助攻 = 軒刃咩

打假波係會
但而家應該唔會
最多扣下5-6分

連登小學生就係咁
唔肯接受人地意見
一味圍爐打J

同基達唔同 琴晚基達係失好多波
但KdB都係英超lost possession 最高頭幾個
比d時間基達 利中場都係靠佢

以尋日個表現 屌完ox屌完基達屌完左右兩閘屌完沙拿屌完老母先排到神軒。 但無計，總會有利子見佢打6號位就憎。

死返去同藍絲圍爐啦 過街老鼠

早安有幾多場cs?

自己太撚低質無人同你圍爐打J
連登小學生都不如

唔好再覆啦
雖然大家都反軒
但叫人斷腳真係唔得

見到佢就忍唔住想撚下佢

仲有場白禮頓紅牌 有場停場

咁我記錯左
打比係停賽 白禮頓係紅

早安印象中唔多
佢嗰期踢得幾好都一定失一球
嗰段時間Anfield都好耐冇cs

Most Premier League assists from Liverpool's midfielders this season:

Henderson - 5
Milner - 2
Keita - 1
Fabinho - 1
Lallana - 1
Wijnaldum - 0
Ox - 0

As for most PL goals:

Henderson - 3
Ox - 3
Wijnaldum - 2
Milner - 2
Lallana - 1
Keita - 1
Fabinho - 1

他首竟然上水

阿早安 2場

Burnley, Sheffield United

有軒就有他首

軒player of the year真係吹大左
KDB->文尼->AB->TAA都未到軒

早安果期場場2:1

點解唔攞，既唔係偷呃拐騙，又唔係乞求憐憫。

兩場都係Away

你估你識自動導航咩

兩場

As record

曼聯同利記兩隊一人多一個title

個結局幾好

然後繼續鬥

完全認同

如果攞得番，獌嗰年都會有
有得揀大家想同獌一人一個，定全部都冇

2020仲咁能朦

寧願一人一個，都想大隊長有。

唔數vvd
你是咪反雲黨

失而復得

謝隊

@@

-.-

今季英足總啲賽程都普遍對利幾有利

VVD上年太搶
今年望落冇咁sharp
反而AB真係救撚左好多次
上半場救球2打1單刀勁到 positioning 岩岩好

台灣IT9救世

數據不會說謊

啲對手成日對左鏝先對我地，然後有啲令到鏝失分，之後我哋又可以贏

Time has told

出盡奶力打鏝之後腳軟

7093 被列入戰略物資

果球諗住輸撚硬

男神好惡

軒1 > 謝0

對住藍絲反軒唔可以有同情心

究竟智商有幾低先會做反軒藍絲

佢做假數就係果幾年

正常人around110
藍通常減10
反軒減50

講得好

不過軒刷助攻咁都講得出真係痴撚線
今場都唔只一球中場斬入禁區啦
屌你係咪要傳到空門咁先叫助攻

濛撚到

是但啦
比條生路人行下

我覺得起碼要做到ab果下先叫助攻
琴日果下落點差唔係文尼勁都唔會變到助攻

落點差

點樣先算助攻？
1.
2.
3.
4.

條友由頭到尾都無諗住射

唔係話神軒差 防中咪撚搞佢 戰鬥力大減一半

想知點先叫靚
吊去中間落到去個前鋒到都唔叫靚

講完你有冇笑

Ab個種斜身訓地好撚勁，之前都試過封死亞古路

上半場比F9個球差啲入

高質

睇AB真係有種睇緊林源三嘅感覺

都係鍾意戴帽
不過AB落場唔戴

因為球評家而家吹奏緊場外嘅軒
講緊佢點團結隊波 點帶動隊波 吹奏緊領導力
其實佢場內都幾好
係有時出現啲醫院波抵屌（琴晚都有球，好似係橫傳比gomez)
但佢下半季又入波又助攻sharp左好多
仲有就係因為利記今季成隊都勁
揀個領導成隊勁人踢得又幾好嘅leader做poty其實都合理

打左成2個月防中wo 師兄

出邊爐解放神軒勁啲係真

一見到潮文已經自動skip

其實話軒好過謝隊係咩事
謝隊勁左幾多年軒係2-3年先叫左好少少
仲記唔記得幾多人叫軒斷腳 爛賓周
講入波 球技 傳送 天分都有好大距離
講更衣室作用我相信謝隊影響力都比較大
成就上軒可能有多D冠軍
但係佢身邊既隊友根本無咩得比就算係同05/08比都係依加好好多

謝隊係更衣室嘅影響力緊係大啦，不過唔係次次正面咁解姐

有可樂狗兩大元素
我覺得 個人認為

咁唔通一次負面就可以抹殺哂？
係利記最亂既時候係隊長一直陪緊我地喎

真係得一次咋咩？
老實講當年除咗大佬希之外係得佢夠料做到隊長
但要比做隊長稱唔稱職hendo真係贏唔止一條街

軒隊果時有咁亂？

我成都諗如果謝隊有高普會點

應該會更完美

隊波順風順水更衣室實正面架，唔通呢個時候玩兵變咩？

謝拉特生涯晚期都重同kolo果班可以玩得好開心
從來都冇聽過邊個前利數臭謝拉特
真係唔知點負面

以軒達臣能力係阿仆阿街年代應該一早畀人掃走咗

高普同羅渣時期
基本上都好穩定冇咩挑戰
人員流動都好穩定
但你望下之前
成堆人走成堆人入黎
有幾多係真心想踢波？

咪痴線啦，理得佢愛唔愛狗，最好梗係主場確定夠分奪冠，5萬人一齊high啦

有時真係唔明謝拉特得罪班迷軒黨乜野，日日畀班仆街生安白造數臭，其實你地知唔知軒達臣個隊長位都係謝拉特欽點架咋？

前隊岀名事跡好多喎
你加盟第一場操練廢啲佢已經會黑鳩你面
係boxing day大勝完醉酒搞事, 之後隊波1,2月崩盤係咁和波無埋個聯賽冠軍
跌腳無人怪佢, 但之後嗰半場攬哂啲波嚟射上哂腦咁
客觀去睇, 如果當年沙比大幾歲早啲嚟n 或者有個神軒係到唔洗佢做隊長, 對佢同對隊波都會好啲

Haha

只得Diouf呢個賤種

有係唔緊要,但唔該比數據/證據先得得印象流有咩說服力
仲要我地覆佢提出佢篇野既謬誤,佢又永遠唔覆人,咁同打飛機有咩分別

又格
都係唔上黎住

唔好成日比較啦

明智

第一場操練廢唔通笑笑口對住你咩
隊波崩盤又關佢醉酒弄事？佢打傷啲球員？
當年有神軒係度又點，你覺得佢有能力帶到隊波走出陰影？係嗰個咁亂既時刻

咁到底你講緊更衣室定場上表現定佢個人操守呀？
同埋我想提提你沙比係最早同肥賓不和之後要跳船，大幾歲早d黎？早d黎早d走呀？

嗱嗱嗱
好多迷軒唔反謝
係有啲人鐘意拎軒黎話謝做隊長做得唔好

客觀去睇 謝隊青訓出嚟好早已經確定左隊長個位 如果奥狗唔走都排佢先啦 咩咩大幾歲 神軒都未轉會過嚟啦 幾時輪到佢地做

隊波淨係踢謝拉特同f9兩個呀嘛，佢因場外事分心搞到無表現累輸波重唔關佢事？
佢都係想咁講姐

1 > 0

謝隊有時會腦衝 最記得對獌狗個隻herrera
一出場踩尻佢之後食紅 (不過心入面都覺得好爽 記得個場呢隻herrera都踢得好撚茅)

一直都話隊長都比本土人做
神軒上位因為個時青訓廢我冇異議
但講緊千禧頭既時期
你比神軒做唔兵變就奇

Boxing day打人單嘢係影響全隊波喎ching........

Btw謝隊對屎波球員唔友善係當年係幾岀名下, 而嗰時隊和屎波球員一啲都唔少
神軒緊係無咁大能力啦。 場上表現同佢差九條街tim
但作為隊長係維繫隊波同自身紀律上面去睇, 真係無得比

真 俾軒做一早降左班 好彩有舊隊撐住隊波

今年軒仔先有機會用隊長身份帶領利記首奪英超☺️

收錢踢波仲要踢到咁柒
我係佢一早離左隊去車啦
仲同你講義氣
要求高啲唔得既

吹捧軒還吹捧軒 你讚佢更衣室做得好冇問題
但要踩謝隊黎抬高佢
又講到佢場上表現俾vvd ab做得更好
先令我對佢咁反感

所有嘢都唔同比碌柒

係呢度有人踩謝隊先
我本身都唔想再反

琴晚沙拿感覺係

「你cup撚夠未？屌你...」

Xabi單嘢係肥賓其中一樣經典之作啦
作為隊長, 場內場外表現根本分唔開
你會揀個冷靜成熟啲定個好勁但成日腦充血嘅人？

點中場斬到禁區比前鋒都戲都叫落點差嘅高人有咩高見

每個人心理質素都有唔同
但兩個人經歷既過程都唔同
咁點比呀

你係咪都反軒㗎啦扮

佢去踢奧運俾個位辛祖踢算啦

做當家球星咁樣無問題, 成隊波打佢一個咁濟原則上佢幾大牌都得
但佢同時係做緊隊長呀媽

明唔明咩叫唔想再反呀

尋晚你都仲反緊

你又知佢冇係更衣室鼓勵人
以前資訊冇咁發達大家咩都唔知嫁啦

球迷夠對屎波球員屌到反皮啦
蘇7個時練波夠屌艾斯柏斯廢啦
個時學神時期君子係成間球會上下唯一精神之柱
你咁樣踩低君子吹奏神軒無得比，冇撚意思架

Ha無踩喎 啲事情就發生咗, 拎岀嚟講就係踩？
Btw無講過軒場上表現無敵, 唔好亂扣帽子

評論下又叫反
我今朝格完一輪咪收左口囉
原來而家唔想反又要比你搬番尋晚啲野出黎
我而家唔想食飯 之後你同我講尋晚仲食緊

講事實係踩咩？我講嘅嘢全部都發生過喎
Btw我無刻意去吹奏軒, 根本大佬希xabi個個做隊長都唔會差過前隊

兩個時期既人點拗都冇結果架啦

評論

柒到

搵人講下發生咩事

老實講我自己都好鍾意前隊n 都仲有佢嘅波衫係到
但鍾意還鍾意n 唔需要盲目到對佢嘅缺點視而不見
定係上咗神枱唔講得？ 咁我咪以後唔講囉

屌原來你認錯sor

呢句好似係講笑

我

幫你唔落

live po reply 勿認真

完

我話不嬲反軒都係講下笑
屌點解啲人咁中意改同一個名
之前沙基利又係

好大分別喎

點解可以咁柒

認住p牌

你早排唔係度
簽南野果時成個post都係南野

笑到面癱

個p牌令我記得佢走左好多數

你有SEN?

冇

同埋抹殺哂謝隊既功勞 淨係05年個歐聯真係熱血贏返嚟 當然全隊都有功勞 但唔係謝隊肯定追唔返先
仲有以前嘅人腳跟本同而家冇得比 出到去歐洲人腳都係排後嘅個隊 而家11個安守其位 係各自位置排都係頂級嘅個個 所以唔好話係神軒拎左個盃返黎咁

而家都仲係好多
好多南野同文尼夾埋

呢個La子係唔識羅馬數字個個ok?

真係好柒
霸氣盡失

成朝無入黎睇
一睇又係到嘈

而家恥笑緊

屌耐冇黎
淨係記得有條友反軒係咁上下名

屌你老母老虎

冇謝隊唔會有13/14既利 係謝拉特勸到S7留低
唔好比較謝隊同軒隊 兩個都一樣好

屌晒2個

呢個真

格少陣啦

Btw

#599

好熟面口

牙J

近排見唔見it9

我覺得佢笑起上黎係好靚
一唔笑個樣就出事

佢ig有update
多野做唔上黎啫

你睇過一次4k av
包你返唔到轉頭

一睇你地對軒嘅評價就知你地唔識波
琴日球助攻看似簡單 但一切都經過軒大腦嘅精密計算 球速 隊友嘅接應能力 對手嘅位置 風速 特別琴日咁大風
稱為全宇宙中場大腦都當之無愧

係tg group tag佢先會上水

高級黑

真，反乜春呀

咁其實對比top fit ddg 啲神救黎計
Alison又唔算多神救
但高波穩加長傳勁

Tg group

睇次4K VR 包你返唔到轉頭 條女坐你面前咁

@alallana

其實你正常斬腳波都要諗呢啲

係 有J小妹群

識玩一定係玩加速主義

迷唔迷軒

admin好持平
一個反一個唔反

又鬧交

主流係迷

謝隊係英雄
軒隊係黏著劑

而家成日有迷軒踩謝隊係球霸
但點睇都似係以前班波成日需要一個救世主

軒嘅作用係大，而且都容易被underestimated
但佢唔會係當全世界都放棄時，挺身而出救世界嘅人
振奮士氣方面現今能做到謝隊呢個水平嘅應該得高普一個

當然係隊波run得順風順水嘅而家，可能軒嘅作用會被謝隊大嘅

啲格係咪都4K

條丁4K

top fit ddg係世一
痴撚線

當然獌畀好多機會佢show off都有幫助

真利女神jan

亂世重英雄，盛世需綠葉

未到出事嘅但笑真係靚好多

靠隻腳好撚勁咩
而家咪露哂底囉
alisson長踢長有啦

呢到不嬲多人反謝
黑氣石前黑氣石後

睇4仔啦

咩露底 講得出呢句一定係冇撚睇過佢以前
球員會跌walt好撚正常
佢而家唔勁唔代表佢冇勁過
起碼係14-18佢prime既呢段時間
ddg既實力一定係世界頭二
單論防守 反應
就算係保方 舉手 頭套呢三個都唔及佢
得聖卡可以一戰
而家過左顛峰講到佢平庸咁
咪撚玩啦 細哨夠27 8開始跌啦
咁佢係咪露底

禁區型龍門不合時宜
睇佢所謂全盛期踢西班牙都做唔晒要既功能

真係跌watt咁簡單
有冇發覺佢比人入既波好多時都係上三路既波
以前啲人鐘意射地波
所以佢咪用腳救到顯得佢勁囉
佢撲救手法其實係唔正宗架
咁快就係peak跌落來
佢又唔係衰私生活
唔係露底係咩

講完隊長轉頭又去講個龍

係格利格到悶，拎獌狗嚟格

格到累

格獌好過啦
心情唔多好諗住睇下king ball，點知就格劍

Who

小妹

屌你2020都到仲係度講手法唔正宗
聖卡都比人屌手法呀 佢都跌得好快呀
咁佢個陣係唔係世一龍先
至於上面講既不合時宜我好認同
呢個都係佢跌得咁快既一個原因
但唔可以否認佢既實力係當初真係舉世無雙
只係生不逢時

我記得有一場真係戴左一陣

失咁多上三路叫舉世無雙
而家ab就真係舉世無雙啦
佢個期oblak ,ter stegen ,車25狗都同佢same class啦

話手法唔正宗既係咪龍門教練黎？

學過打龍就知啦
利申 我係垃圾

咁又吹大咗
de gea果時係一人球隊
其他幾個龍拍嘅後防同獌嘅紙牌防線都冇得比

同埋所謂失上三路波
de gea啲企位好大程度彌補到呢點

睇左陣個post啲女人八婆起上黎真係癡拿線係度互爆腰心腰肺

痴撚線
你究竟有冇睇過佢prime既時候啲波
上三路呢兩年係失唔少
但個陣撚有失咁多
仲要你個堆same class既得呀拔甩係勉強可以一戰 真係得啖笑
而家既ab係好撚勁 但我係利迷都覺得個陣既ddg勁過而家既ab 至少我唔覺得ab可以令個陣既垃圾護級隊變做前四爭奪者 而家19000個陣冇ddg一撚定護級

而家ab點都有力一啲當年ddg嘅
神救真係唔少
係表現嘅機會唔夠de gea多
計埋助攻贏晒

當年睇打吡真係屌撚晒鬼
點都射唔撚入佢

睇佢keep唔keep到啦
級數我就覺得一樣
侵略性ab就屌打
但防守力真係差ddg一級
至少上年美斯個球罰球prime ddg冇可能會失
應該係話個陣未見過佢失禁區外既波

ter stegen都唔係same class
巴條防線都剩係踢佢炸

救波我都係覺得早幾年既DDG屈D,你對比番DDG前面4個係咩人就知

有啦子就有格劍

2018 world cup
係你所講既prime入面

由琴晚完左到而家仲格緊劍

我屌
睇你呢句都知你一定係冇撚睇過ddg個陣
咁好難講落去
即係咁 論救波
如果100分滿分達屎係90 ab係95
ddg就係101
詳情可以睇返2016-18既所有雙紅會

大把隊對我地都上身架啦

屌你佢個陣咪開始比人屌廢lo
就好似2014聖卡比人屌一樣

又突然係peak跌落黎？
佢唔係比人睇穿係咩
佢一踢國際賽就廢到無倫喎

佢果屆係龍門界美欺
史上最大騙局

Smalling jones果期踢得好喎
起碼真係守得穩
Smalling做埋隊長喎

咁14年聖卡比荷蘭炒5粒係咪比人睇穿呀屌

琴日達史有球神救睇到我嘩嘩聲

格完軒又格ab

32歲老化好正常
Ddg 2018先27歲
差咁遠

啦子 = 新利po戰神

都唔明點解一開始比bravo騎住

平時無得踢 啲火積埋積埋

無追
呢d po梗係圖片模式先飛黎睇

你咁講碧基都踢得好㗎
做埋隊長+主席tim

講真15/16到17/18
拎住4個雪糕桶都連續3年最多cs
我記得1718重要係同下遊波一樣多撲救數

好難話只係未露底嘅

你真係望下個期
Smalling jones係v92下面真係踢得好
係左右閘柒左啲

咁達仔果時成日派膠
走出禁區比人笠死好多次

巴禾去到鏝就真係見底喇

渣土唔撚鐘意用佢 最記得一換佢就係換走lalalla

89分鐘換出出嚟都唔知做乜鳩

痴撚線 平行時空
休息一陣等我搞埋教會野先格ok?

我可以等你既

後備上陣入波

屌你
約砲我聽過
約格我真係第一次見

所以好撚炆個陣睇渣土換人

污煙漳氣

Post返d正野先

利Post 日常

得GAY圖同格劍
轉會了

屌你大笑咗

以前既ddg咁勁都叫露底

而家露底呀

明明停撚左火，你又挑起條火想人同你格劍，好ＧＡＹ

Show Blocked User - 洋腸啊洋腸

我要與你硬碰 以爆裂極高速
旋動

睇番kompany啲stat
點解佢可以咁少aerial battle

咁既天氣去訓個晏教仲好啦 係到嗌交 痴撚線

等到花兒也謝了

一齊格囉

做埋家務先

本身今日出去做尖
出門口果下俾我老豆叫左去搬櫃
破壞左我完美既一日

岩岩ut炒左隊一哥聯合隊9:1

吾日巴
我地下次再格啦
唔好阻住人地傾計

訓左

其實今季個背籃打法比上季有更大成效架啦
就咁數都有助攻比bobby後抽比keita兩下
上年真係up唔出

成季得兩下
好多時背先人就鳩射藍天或者傳比對面啦

唔係通櫃算好啦

當做尖囉

好多人個思維係
一勁就要千秋萬世
Ddg都勁左好幾年 要退落黎係正常

凱晴短到

你望下佢咩年紀先
gk 28-9歲咁快退落黎
你傻的嗎

分到比bobby再抽爆熱刺作客拎哂3分夠珍貴啦屌

表現咁唔穩定
第一季啲過人入波唔見哂
有幾場因為佢食足救心你唔講?

作客拎到3分就得啦
成隊踢都痙攣但拎到3分都真係冇所謂

你一場係咁都算
差唔多場場都係咁
成場鳩射之後一腳好波
我支持買sancho比啲壓力佢進步呀

記住同屋企人講愛佢地呀

琴晚呢球無12碼真係痴線

過好每一日就係愛佢地既表現

g永遠係先過h,依個定律黎
下一任唔通係Ibe

強勢回歸

我記得今場沙拿得得下對方後防冇企定比佢得
沙拿差D向後跌低

真係籃球咁

訓左成日 係咪仲格緊劍

有米拿做副隊長其實好幸福 佢放假都仲陪班幼幼練波 冇正選打都冇唔會嘈

suso個助攻幾靚

佔中三子都係晏菲路之寶黎

講得啱

仲有一寶
但返咗西班牙

大家對隊長既職責預期太高
平時咪就係出黎擲下毫
有盃捧下咁架姐
唔係要美國隊長呀

嗰個晏菲路肉便器

Chelsea have reportedly opened talks about signing Jadon Sancho this summer, according to France Football

轟開波先

利記持觀望態度

轟下季解封買人喇咩

今年冬天都可以
但咩都唔買

Odo 美隊 mount 柏度 巴克 黑世三 會唔會太多

有冇巴打睇開利記女子足球

又要睇下閪女人閪啲定F$G閪啲

佢條粉皮喺利有冇踢過十場

見我地順風順水，複製我利轉會操作

咁應該買遊艇

金章31啦仲好似夏天完約，柏度32又係夏天完，淨番個啲咪得美隊 odo ziyech出得黎見人

即使唔計曼城被禁踢歐洲賽，利物浦依家領先第5位嘅錫菲聯37分，只剩12輪賽事下，今季肯定唔會跌出前4位。

尋晚都想講
其實仲有隊熱刺贏晒會有76分,未100%鎖定前4

謝隊捧盃個次個畫面靚D
賽會出碎紙個timing好D

熱狗要場場456先得

入埋波

燈撚到

Suso同我反cup愛西力佢老母

今季唔係計對賽咩，其實我唔太清楚而家個玩法

計對賽成績

快撚d 重注左閪維

冇女條垃圾都入到波

咁熱狗唔使諗啦

排名規則：（1）積分；（2）得失球差；（3）入球。 ﹝如在需要判定冠軍、降班或晉級歐洲賽的名額時，以以上方法仍無法決定排名，則按以下順序確定排名︰（4）相互對賽成績；（5）在相互對賽中，作客入球數；（6）於中立球場進行附加賽。﹞[18]

都要計得失球,但以前無(4),(5)呢條
好似係

有幾可得失球一樣

附加賽早幾年都有講過

唔係改左計對賽先咩

上個月已經買得啦

我搵 wiki咋
我都聽講計對賽,所以有去搵過先po

Ab果球勁撚到癲

冇佢就失分

究竟可以點做到 果球

以前係計分,計得失球, 計入球
全部都一樣, 就踢附加賽

宜家只不過係附加賽前面加多個對賽成績criteria

所以唔同西甲同意甲
英超其實仲係計得失球先

是但啦，睇個勢都降硬班，出年唔洗再見到佢

條友係有D料
但係太遲出國啦

好在出左國
冇女事小 冇漢事大

班支那狗留喺支那有高人工又可以做大佬，邊會出國吖

同英撚一樣

空間改造王係好睇

次次都睇到喊

咁誇？

堅好睇

lloris

熱狗

AV

熱

熱狗個隻柒真係唔係講笑

中意睇77多過viutv

假假地

值得睇

禁住熱狗嚟屌

alli

連拿

咁都唔入

晒料

咁都可以唔入

將近季尾 啲榜尾隊開始上力唔係人咁品

季尾無敵是常識吧

加列殊係唔差喎

球王踢法 我地有宗師 應該唔會買佢

係咁爆條右路

啲組織又幾靚

維拉禁住熱嚟砌 cls

熱狗真係折墮俾隊av雞姦

燈

wow

你係咪想有比清級待遇

入2球

熱狗贏有咩唔好你想一哥獌狗過佢頭？
以前利要爭前四就要望其他big6失分姐

仲諗住講 alderwield 今場懦夫級表演

agree

大家睇左艾利臣救果球幾多次
我3424次

中堅入兩球 熱狗vvd?

好撚滾動
浴室放亡妻影嘅富士山相

Av 2隻翼幾勁

我都係 viu果d 晚吹無興趣

細水長流

食波餅

好耐無睇，聽聞好似變咗做mirror台？

個艾加斯真係唔錯

拳王廢到

有勁過咩？

其實佢同連美斯邊個廢啲？

今季有兩場啦

reina仲好勁喎今場

英撚希望

viutv10點半同11點都ok 係劇麻麻姐

咁拳王唔會柒到成年0g0a

上次睇已經係入住3J婷妹

假假地而家都有二線頭既
連就應該二線尾都冇

連係一線kol

atv

son

????

woooo 連城一線

reina又救到12M

救到
可惜

企峨眉月果4個av球員

連拿 連拿 拉爾拿

阿祖安下季走
不如連拿返黎好過

有鬼用咩，成班後衛喺度睇波

撲出唔夠遠

得一個有意識衝出黎

連拿勁到

睇個勢都係英冠見

reina 都救到少少

呢下12碼幾條友食花生
睇黎都降班

買柏豪

niggerpool終於有靚仔

r26唔差呀

有mirror MCM 加婷妹

高普連後備都要用玩波龍

見到個兩個白面仔就唔想睇

告爾

你當神軒死？

欣宜個套其實都幾好睇

啦子全英超最靚仔

啦子係靚女喎清

要十號位我要返25古唔好？

不了

我先係靚女

要佢背身做支點就係咁架啦
華拿黎其實一鳩樣，絕對速度唔快，爆發力唔好過水貨，陣地戰都係鳩鳩地

咪就係收窄後防比你放長波保護好第二點

2-2

LM等睇食哂奧脫福啲草

都算係幸福

唔知之前追入住咋

點解好似聽到allez allez allez

好多都有唱，自己改詞，有次睇意假都聽到

又輸艾達維特

傷患問題

12月返返地黎又傷

起碼半季改造

Home office 可以睇歐聯

首歌本身就係利撚作客波圖後自己改嘅

首歌來源係拿玻里

熱狗廢到

連拿 連拿 拉爾拿
寶刀未老

ali三個餐士都唔入

講左好多次

讓四要讓到幾時

連拿勁撚到仆街

回家吧

pepe

維拉個11號幾勁

讓埋5

錫菲聯踢歐霸

回家吧連拿

連拿cls

連救兩下son射門

頂早安

連拿勁撚到

利post有靚女

又救到

一個救全家

紅色氣球簡直係佢一世污點

連拿bug黎

就嚟歐聯都踢到

係啦子唔係La子

連拿係咪會有英超冠？如果罰鏝

13-14邊有佢

錫菲財力係點一踢歐戰好易跌去下半版

兒子係咪演藝世家庭出生，表情誇到

無限角

上流寄son族

Pepe cls

笑左

送大禮

daddy剷光頭

Old news

連拿好撚慘

戇鳩

都係靠son

笑埋右

慘

送禮